教車師傅失控剷上行人路 一男子昏迷

中午約12時，一名教車師傅駕駛客貨車，沿油塘茶果嶺道西行，突失控穿過工程水馬，越過對面線，鏟上油塘站對開行人路撞牆，其間撞倒兩名分別過路及等過路男途人，1人半昏迷，另1人清醒，現場留下大灘血迹。兩人稍後由救護車送聯合醫院救治。警員接報到場調查，司機報稱疑機件故障，不能剎車。他被帶上警車問話。警方正調查意外原因。

油塘果個位好垃圾
好難揸

留下大灘血迹

後面個幾舊係咪片甩左既肉

我估紙巾姐

教車啲車五撈七傷

女人渣車

個師父係咪小兒麻痺

個人失控定架車失控

睇蘋果 佢應該係水馬位想U turn
但車速太快 堂駄唔聽駛

油塘，希望係休班狗。

師傅喎

希望教車師傅同傷者都係藍絲，搞到佢地唔死都一身蟻
唔好負評我，件事唔發生都發生咗，唔通你希望佢地係黃，你地先安落？

一死一傷

【15:56】事件中姓林（53歲）男傷者送院搶救後不治。82歲教車師傅涉危險駕駛導致他人死亡被捕。

82歲

82歲仲教車

教車師傅係咪姓岑

cls

咁老仲唔退休

政府又唔正視下學車嘅問題
只係出極少教車牌
搞到呢行合謀訂價
學車貴到飛起
老果輩見咁好搵咪繼續做囉
反正都係你有你揸
佢有佢禁下電話訓下教

大佬，82歲呀
唔通真係做到死果日咩

利申有牌